miss

you

又唔滿意？

Yes

食屎啦你

如果食屎就解決到 我食

咪爭食

On9又係你叫

中女

點估到你今日咁順攤

笑春？

不嬲順